唔好再用咩"唔理上環"做分化!

善意提醒巴打絲打留意返係冇問題
但我相信真係個個都知兩邊都有事發生， 唔係唔知
只不過元朗呢邊真係黑社會警察明顯勾結， 嚴重性係大
話咩當上環係condom 絕對係分化

我無嘢講

得罪講句 上環開36槍好似大單野d利申比2單野激到無訓到

光復香港，時代革命

有無諗過36槍再加鄉黑?